[是日風向]嘉年華 唔應該守大學 be water

我就出去買野俾手足 你地慢慢帶風向啦

我一個都睇唔到，係咪block曬

大學嘉年華撚

繼空城撚後
雨傘撚出現了

九成九啦